退出<選民名冊>

我會向民政處申請"取消選民登記".
直至真普選.

這種退票方式,好過<白票>被港共遮住個選剔再塞比<紫經>.

退票
我要退票
直至真普選

退出選民名冊一定點到名
白票理論上唔會

退票,係讓<選民登記冊> 數據說話.
好過白票癈票被轉落中共代理人的票箱裡.

如果退出<選民登記手冊>要坐監.咁我去坐.

退左咪無得拉低個投票率囉？

"低投票率" 加 "白票"，表達無認受性。

醉辛瘋響？

退出<選民名冊>.都有個<率>.
這個<率>有用過<白票率><癈票率>.

不是吹風向.
我要求自己咁樣做,無叫其他人做.

人地個個投白票果時就叫人退選民投票

講呢啲邊夠你team人嚟呀

自稱黃店騙子用假AirPods Pro當正貨賣

梗係唔退啦

等睇300萬人簽名支持政改，唔夠150萬人投票

清又分化同割？

而家班狗咁驚投白票
就證明投白票係有迴響
就係要來落你共產黨面

我就唔會咁蠢交自己個名俾政府啦

投票率係以 "已登記選民" 黎計，唔係全香港市民黎計。
退出選民名策就算真係有個率都無人理，可況無見過呢個統計。

不過呢個建議可以去藍絲嗰邊試下，黃應該無咁弱智。

退出<選民登記冊>唔犯法.
但睇個勢,<投白票>會被追究.

你打咗科興?

你退咗，會有人幫你加返，然後幫你投埋

你確定係向民政署提出？

<<退出選民名策就算真係有個率都無人理，可況無見過呢個統計。>>
當然你未見過這個統計,這裡也無人見過.因為未有人試過.
有個退冊率都無人理? 請問點解呢? <白票率>就有人理,<癈票率>就有你理.硬係全民不理<退冊率>?
你可能對.因為,得我一個退.真係唔需要人理.
多謝.

How?

........係喎,咁,要問埋<選舉事務處>.

on9